有冇巴打買過p記40蚊兩個月試玩？

如題，打算去體驗下，有做開gym，去果陣係咪會比sales煩到做唔到gym?會唔會比人推去暗角join plan

算啦死毒撚

又會咁著數40蚊兩個月既？

醒少少都知無咁著數但又想貪小便宜上來問

我話你知無伏你係唔係會去？

想試下做gym留名

試過c記
無人知你係咪試玩
有人煩你
未同佢講 唔好意思 我想自己練

肯定會扮哂野叫係磅重個d 之後的你入房 幾個大隻佬圍住你